無𨋢唐樓vs已補地價公屋（有𨋢）邊個cheap啲？？

假設同一尺數同一區分同一樓層（五樓）

住就公屋贏
投資就唐樓贏

公屋一樣可以出租喎

唐樓貴過公屋

唐樓有重建價值?

唔記得咗
唐樓
公屋

唐樓樓底高 有露台

唐樓正d
又大又實用
仲有機會俾人收

投你老母

無𨋢仲要行五層喎

我都要行四層

早排九龍城 定 土瓜灣 市建收唐樓$15,000 尺

公屋補左地價好貴
市場上應該冇咩選擇

幾樓，中西區啲樓值錢，唔賣正常

咁都小

土瓜灣近紅磡果頭

$17,000尺

都幾和味

咁樣收購時只賠一半喎

住緊港島東57年樓齡有𨋢舊樓

等收購中

私樓>>公屋

沒𨋢唐可以湯 可以被收賺 潛力大